請盡法例賦予權利：立即公民拘捕 何君堯 石鏡泉

已有多段影片顯示何君堯議員與白衫人士示好 更稱之英雄 合理懷疑與恐怖襲擊有關

經濟日報 及旗下刊物記者出聲明，對經濟日報副社長 #石鏡泉 上周六（20日）公然提出「#藤條水喉通打仔」煽惑暴力的言論後，元朗翌日卻出現大批白衫惡漢追打及圍毆無辜市民，深表震驚及極度遺憾。

盧偉聰處長已於今午記招公開表示警力不足。
故當市民人身安全受威脅，即可進行公民拘捕